欅坂46交流區第六十二回 守屋茜生日快樂❤️

肥豬茜生日快樂 一年肥過一年❤️

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
無大佬

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

留名

2019都就到 仲睇櫸坂

あかね誕生日おめでとう🎉

邊個生日

你條菜

守屋茜生日快樂

欅寫出多D遊戲環節啦,班member high好多

右邊

搵唔到論點去反駁你

生日快樂

表情包

今集好多表情

呢個頭真係唔係人人carry得起

睇平假的

人會走，回憶不會，但你一直徘徊，告訴自己走不出來

黎架 醒下啦

我比你講多次

章魚頭

btw我鐘意

用教主留個名

守屋茜生日快樂

屌你老母比你講多次

Jm9..

g

欅坂46 ファースト写真集『21人の未完成』公式
@keyaki_first
【#21個に30秒チャレンジ】
4人目は、本日21歳の誕生日を迎えた #守屋茜 さん！ おめでとうございます！ この企画にも、人一倍熱いハートで挑んでいただきました！！ #守屋茜生誕祭 #21人の未完成

生日禮物

曾經很掛念

玩大左 依家呢對cp出現率高到日日有

躝啦屌你老母

🎉守屋茜 21歳お誕生日おめでとう🎉

你究竟有幾多個ac？負評幾多就有幾多？

おやすみ

正皮支持

我要中間

限定版正啲

真唔真呀出平假？

屌MAMA

pd46

新人姐

屌 咪撚搞啦
唔想握手見到堆垃圾韓狗

成日聽到寵寵寵

有樣野想同大家講

唔想聽

Ok咁由佢了

好想知快d講

大家點睇上村莉菜

做咩突然咁誠實

老井前兩集唱果兩隻西野力十咁岩我playlist有
一聽呢兩隻就會諗起佢。。。

有無片

諗起泉寶

假名個勢真係擋都擋5住

收到風有人想要我個名

me

我 交換？

開夠分身未

落能晒畫la ching

Pd46

自己同自己講野

屌 仲以為痴線佬發作

有無用foxy搵過

無人推 慘

唔知po過未
紅白
今年の大みそか12月31日(月)19:15から放送のNHK総合「第69回NHK紅白歌合戦」に欅坂46の出演が決定しました🎉
みなさま、応援よろしくお願いいたします🔴⚪️
#欅坂46
#NHK紅白

6定7

又-6上紅白

賀紅白上一上水先

連續三年上紅白

ambivalent 咁難跳

可能有新歌呢

全國睇住一班精神病人跳丫必巴撚多

可能跳ガラスを割れ呢

平假冇份

幾時到我平假有得上

單獨出碟先再討論到

暈左幾耐

得一隻Album好難上喎
到時上3隊坂道又比人屌

其實我都係9up下 都知無可能上

其實兩隊出哂得唔得呢

漢字欅與伴舞們

明明今年咁多活動

認知度唔夠 上鬼到咩

好想同小坂菜緒談戀愛

估唔到個衰妹收收埋埋都有d珍珠

收嗲啦

真係冇人推小池美波

真係好令

買！

好掛住平手友梨奈

平青 企番起身先啦 做多咗啦

日經
漢字欅執笠未

紅白宣布執笠

琴晚發夢見到愛萌

同我一齊

係 我同佢去拍拖你死跟黎阻撚住晒

想跟菜緒談戀愛

又話平假比狗睇 三日都唔中狗都不如

即係今年唔出8單

咩黎 今晚音番有平假咩

好似有d淋無乜力度甘

metoo

任中wo...

得返一個月點出牙ching，出都唔會唱啦

你大佬點同

你真係轉名

原諒我未牙ching

栗子真係好型

佢跳得最好，其他人無神無氣甘

下單C

ugc...

一直以來
我都以為自己是喜歡守屋茜的
直到最近我才察覺
原來她漸漸變成了我的習慣
而我只是習慣了有她的日子
在沒有她的日子
我卻沒有一絲掛念
在不知不覺間
我對她的感情已逐漸消散
再也無法回到過去的熱情
因此我決定放手
讓更愛她的人令她得到幸福

咁你有無搵到自己真正喜歡既人

暫時未有

放手比堅持需要更大氣

希望你會回家

係真 唔想中都中

好認真 想問大家一個問題！

點解丹生明里咁qq！

邊個反bu狗同我出黎

反你

好波

有無巴打講吓做咩
唔識日文
官網啲字copy唔到
翻譯唔到

終於發表..

結果都係返唔返黎 文春又贏

雞雞😭😭😭😭

都係差一句姐

都要有野比人捉先贏到

要啦
其實大家都明唔可能再返嚟

係幫唔落既

愛佳

垃圾sony仆街死

雞雞 lisa實喊死

田田

lisa姐？

連lisa姐都識

有無講紅白唱ガラスを割れ！定アンビバレント?

Ambivalent

都總算1月全握果陣見過一面 祝新生活愉快

萄葡

......

走咗3個
咁營運肯出2期未

唔想睇 咪撚出
成個欅坂執柒咗佢啦

一陣開口中…我都唔知比咩反應…

快撚啲添呀

最成功嘅2個unit
ゆいちゃんず 同 MARRY
都可以唔洗再見到了

係咪搞錯咗啲野
點解唔係愛雞仆街 而係 Sony仆街

會唔會連牛蒡醬番黎都凍過水

仲繼續睇漢字嘅人究竟係咩心態

駁唔到
即刻黎個禁斷コラボ先

志田更新左blog話卒業？

連自己出blog都冇

有幸聽過ゆいちゃんず 青空とMARRY 156 ライブ
無憾了

出咗啦

下個到邊個?

冇人叫你睇 傻仔

平行四邊形

廁田自己攞黎 唔抵可憐

死神來了

唉

比人報咗單大嘢
半年嘅blank
加上佢本身已經唔係好motivated
休養之後走其實好合理

覺得唔會返來了

全團

咁我可以全心全意推平假

專心左睇平假成年了

牙葵

過黎抱抱

而家極度懷疑牛屎又係比人杯
所以先休業

係咪有咩誤會
我對佢無乜感覺

係就好睇了

二期仲要唔係一出黎就擔到大旗, 點解仲唔出

我屌你老母呀

我係2期如果係非自願比人揀入漢字而家想走都走唔切啦

係阪口珠美個blog出現

仲多過自已個個

未入都知會比一期老屎忽恰死

跟住又要休養

坂道又有人中文春 今次到邊位

係真既我買一隻比大家抽獎

🎉佐藤詩織 22歳お誕生日おめでとう🎉

你會不會忽然的出現 在街角的咖啡店
我會帶著笑臉 揮手寒暄 和你 坐著聊聊天
我多麼想和你見一面 看看你最近改變
不再去說從前 只是寒喧 對你說一句
只是說一句 好久不見

老野

大家今日都叫春

救命 點解我會仲係香港

窮囉on9

我都係

唔好抽我唔好抽我

我要和你一起走過一千個世紀
每次誕生 我都要與你相遇
每次輪迴 都為你

好想見東村芽依
好想同佢講我愛你

艾士嗲囉

阿鬼 不如你都係講番中文吧啦

我玖個blog好睇到
長知識了

唔好搞我嘅みくちゃん

你睇你負皮多到

ザンビ最大敗筆

留意到青你次次入嚟都係乞負皮

從來未相識 已不在
這個人極其實在 卻像個虛構角色
莫非今生 原定陪我來
卻去了 錯誤時代

講番中文咪幾好

但照負皮咗

我睇美玖豬你都唔知係邊牙

點解唔係用雞雞叫春

❤️❤️
G❤️

不了😅

人は必要な時に必要な人と会う

我手足老婆 / 我知己 / 我琦玉老婆

ok

ok係邊方面

個背影 真系一月出道？

睇完瞓覺個blog我決定唔再反ru了

聽講佢有份去搵雞雞條仔

大家都話雞雞拖ru落水 難得佢仲咁大方

其實最好睇係3個人短時間內畢業
營運同mb啲反應

今日好撚悶 等睇生誕了

又飛咗

大阪友香今日笑唔笑得岀㗎

大阪友香係我屋企放緊大假 今日同佢講出去行山

你同話去踢波然後去call g啲阿叔有咩分別

你係邊

有無翻譯，牙ru不嬲厚道

屌你個比喻

真係2種風格嚟

出撚咗去食Burger King了

咁兩個團黎架嘛

漢字個個好型

無

一句講哂 康多呢康多呢阿呢吉多

世界最健康最正既菜一定係小坂菜

亦即係我菜

買過上年個碌之後 唔會再買

上村莉菜就你條菜

on9

呢句講黎托牙

咁叻自己google translate囉

唔識日文咪撚睇

why呀

真究極

米谷奈々未 卒業おめでとう。

仲以為邊個又卒業

從前有一日有個男仔想追個女仔，第一日佢去左個女仔屋企樓下送花比佢，個女仔想測試個男仔長唔長情，就同佢講 你連續100日都嚟 我就同你拍拖

結果個男仔風雨不改，每日都嚟佢樓下送花比佢，持續左99日

當個女仔滿心歡喜，諗住聽日就同個男仔拍拖既時候

去到第100日，個男仔無出現到

知唔知點解？

個男仔識到男朋友?

欣賞你的思路但答案錯

你瘋了

個男仔已經唔再愛個女仔?

因為守青攻心計用99日去撚鳩一個好女仔

因為美月出現左。。。

よねの卒業セレモニー

入場曲 制服と太陽
退場曲 サヨナラの意味

あかねんが花束
ゆっかーが卒業証書

あかねん号泣
漢字メンバーほとんど泣いてた

最後よねがファンの前横断して手振って走ってくれた
「みなさん本当にお世話になりました！
あと少しよろしくお願いします！
ありがとー！」って叫んだ
めちゃくちゃ素敵な笑顔やった
涙止まらんかった

よねさん、約3年間お疲れ様でした

估唔到仲有人以為 守屋茜 個id仲係廁仔

唔係咩

係小妹

攞得呢個ID既都係廁仔

因為去到第100日，去個女仔屋企既途中

佢遇上左小坂菜緒

0/10

-100000000000/10

睇黎大家幾鍾意呢個故事，以後會作多啲比大家睇

你一定要幸福

愛是永恆當所愛是你

過去の放送で澤部賞を獲得してきた尾関、織田、鈴本、梨加の４人が「２万円くらいの欲しいもの」を澤部に買ってもらうツアーを敢行！代官山で織田が買ってもらいたかった物とは？そして、なぜかロケ中に偶然あの人達が…？

下星期要睇

唔知幾耐無live住睇欅寫

又可以skip

Live唔live都唔睇了

無人想知你睇唔睇

Ching Ho ball

突然覺得夜明咩咩孤獨真係一首好神既歌

係咪今年新潟公演佢鋼琴solo呢隻

全盛期。。

係 聽到細佬都不禁流淚

神con

跟住就無再有 頂你個肺

係咪效果唔好佢自己唔收課

據有幸去福岡場既探子回報 兩日其實都幾多甩漏下 可能因為咁後面一口氣cut哂 仲開始黑面

想聽平寶彈琴

就算彈到錯哂都想聽 已成為福岡場獨有福利

叫你去晒 去埋啲垃圾幕張場

我今朝都特登開左黎聽😭

幕張live一生不去

好有意境 好撚想喊

是咪你比8月頭機票錢呀

平時搭巴士去

搭開新幹線

咁你有錢。。。

搭開飛機

最rich

下年去新潟場撞雞雞了

躝啦

想知道志田愛佳神id手足可唔可以施捨比我

認唔撚到😅

Sayパリピ

damn shit

咁小坂菜緒又真係正過守屋茜嘅

你=狗黎

賤種狗

而家貼咗都唔會有人理

@平仔

我

關你撚事咩on9

卒業おめでとう

得2個MC 痴撚線

「2周年LIVEのときに、来年はこのステージに自分は立ってないなって」
好彩今年有去
泉寶最後一場live よかったよかった

求下你30號之後先好抽8單

又唔係甘講既，小米上集都係得2個mc

梳無睇

泉派革命尚未成功 同志們要繼續努力

可唔可以比多次機會我見雞雞...

轉返個名先啦

欅寫見

你幫佢還左錢先

仲會唔會好似今泉米谷咁上黎講兩句
呢幾日睇返有雞雞嘅欅寫 cry咗

還甚麼錢

呃左我兩張握手錢

丹生BUBU我愛你

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

肥撚到 係咪有左我骨肉

唔係

茜女人又關你事

やがて 何時からか 君といるこの場所が
僕の 生きて行く世界に成った
初めて君を見つけたあの日
突き拔ける青い空がただ續いていた

唔好咁咸濕啦

上次就係因為佢係京子同一條
搞到我唔敢排

驚mk妹 渣ga =.=

mk妹冇腦 有乜好怕

佢比mk mui食住

Sorry

田田米米泉泉畢業，打算今晚自殺

唔好住
等埋我地大佬先

睇平假啦 唔駛咁睇唔開

我全都要

join

平假都好好，但同廿一人漢字欅比真係比條毛

躝

YES 漢字咁垃圾 比黎都哂氣

點駁

同意，出道連續三年都上到紅白無鳩用學下平假上極都上唔到好無？

上到紅白咁點 上到就係勁就係好

你係要計既得隻出道album半年都無，出道single直情未有tim，又點樣上極都上唔到？
你問下有邊個平假狗今年目標係上紅白 搞撚笑

無話勁唔勁，但係講人氣你夠堅點解會係漢字欅唔係平假？唔通有性格到有得上唔上呀咁真係好叻叻喎

咁都唔計係出道姐係係TVB拍三十年戲再去拎金像獎最佳新人獎？

仲有，咁撚把炮sony用到盡出碟賺錢，關你遲出碟乜事？關人氣唔夠事定乜？

米谷個張最靚

櫸呢啲明做話題/炒作嘅攞 嚟同一隊由低做起嘅idol比 咁人氣嚟講實冇得鬥嘅
不過如果你咁care人氣嘅話 我介紹你睇twice

我邊隻字話唔計出道 今年先出道點樣上極都上唔到 都唔知你個比喻係jm9
漢字出道果年同平假出道果年邊隊曝光率高D多D資源
人氣又好撚失禮你? 字你唔識握手完賣數字識睇喇掛
今年先叫有自己番組同碟，上唔到紅白已經覺得人無鳩用，漢字死忠要求係高 睇下你當年隊漢字係點解咁快上紅白先ok?

係呀佢係出道咗30年 但係佢頭25年俾人雪呀嘛
仲未講佢喺tvb嗰陣係拍劇 而家先開始拍戲再攞新人獎有咩問題
不如你返去睇一次櫸&平假啲歷史先再嚟討論

其實呢 SONY一開始根本無心搞平假嘅
會有平假呢件事 都係為一場戲做得好睇啲

睇下一開始平假係點樣比人對待再同我嘈啦漢字死忠

留意番 係廿一人死忠

講個笑話
櫸21人

如果上到紅白先叫勁先叫威威先叫有人氣
咁離離題 想問你 米津玄師 係咪垃圾黎??

屌喇星我手足去個武道館一場都抽唔到，比人話無人氣
想問武道館係咪成個中學禮堂咁細

課室黎

jm9
鐘意一樣野硬係要踩低另一樣野

唔係想搵交嗌。。。
但點解依個post 啲巴打好似成日踩漢字欅咁

9成都係吹水姐

ps:你個名 識貨

梳做慣cdrom 認真左

唔愛就屌都廢事啦 呢個Po 9成都係傲嬌嘔心狗

利申果1成

愛之深 責之切
唔愛嘅會唔會仲係到哂口水討論

仲有冇
好想同巴打們一齊討論欅坂

講真都真係冇咩好講
又未有8單

又嘈

咪撚出住 未出糧

睇小池habu sr

係咪有咩誤會
呢到淨係識叫春

你叫最多

小林由依のセクシーすぎるカットがカメラマン鈴木心さんのインスタで公開！

嘩個衰妹收收埋埋估唔到甘多好野

我不能接受

下個到佢出寫真

死開d啦

#21人の未完成 発売記念「写真集の魅力を紹介しちゃうぞ週間」1日目、ご覧いただきありがとうございました！
明日は #上村莉菜 さん、#菅井友香 さん、#米谷奈々未 さんが出演します！ お楽しみに！ #欅坂46 #SHOWROOM

成個韓仔咁=.=

同我依家個頭一撚樣=.=

愈剪愈短

做乜野 甘咪摭唔到隻眼

我米

咁岩牙=.=

比我望多幾眼

啱你

唔好咁過份解讀啦

越愛越恨
而家真係太失望🚬

毒撚梗係驚mk妹。。。
仲要係西你面既。。。

毒撚驚唔驚mk仔

驚 利申毒撚

= =

屌你又扮

What are the chances that we'd end up dancing?
Like two in a million, like once in a life
I could have found you, put my arms around you
Like two in a million, like once in a life
What are the chances?

唔通同你講係啊，我係咁嘅意思咩

佢個topic仲要係気づいたかな呢下先鬼

先週、#欅坂46 を卒業された #志田愛佳 さん。
今朝は明日の『#21人の未完成』に先駆けて、#細居幸次郎 さんとの『青い車』メイキング動画をお届けします！

即係講咩 求大大講下

肥茜真係好正

呢啲野 你信就信 唔信咪唔好信囉

我有少少鍾意左你

我好愛你

一部套衫會唔會太靚

屌你老母

都冇人玩架啦

我發覺我好有愛心 好想照顧bubu呢D弱會妹一世

洗唔洗打錯字果個都比埋

準備睇了

米谷r

ゆっかああああああああああああああああああああああああああああああ

米既笑聲

睇左做ねかああああxn

盲夠未

sor冇帶con

弱智茜呢

佢邊忽弱智 精到仆街

#渡辺梨加（ #欅坂46 ）さんからコメントが届いています！
11/21発売★週マガ51号
グラビアは電子版にも掲載アリ→

聽日落街買了

旁人從不贊同而情理也不容 仍全情投入傷都不覺痛

Freerider死全家

只需要 最迴腸蕩氣之時
可用你的名字 和我姓氏
成就這故事

許下心願
願一生一世一雙人不變
願一字一句一顆心依戀

欅坂46ファースト写真集『21人の未完成』、本日発売！
#平手友梨奈 さん× #神藤剛 さんという黄金コンビが手がけた『共振』の、メイキング動画を公開いたします！
#欅坂46 #21人の未完成 #本日未完成

Bubububu

13號咁樣衰不了

7號第一一定係黑箱作業

你地講緊咩

不願面對‼️

平仔不願面對的事實‼️

一開始就睇7 13 15 18 結果中晒

屌 想買

在庫なし呀
識唔識日文呀

被我買晒

佢唔識

如果最後不是你，我寧願孤獨終老，但如果最後是你，多晚都沒關係。

欅坂46 ファースト写真集 「#21人の未完成」 発売記念
「写真集の魅力を紹介しちゃうぞ週間」📕✨

発売日の本日は21:00から
#織田奈那 #小林由依 #鈴本美愉 #渡辺梨加 #渡邉理佐 の5名で"未完成パーティー"を行います🎉🎉

視聴はこちら👇

#欅坂46
#SHOWROOM

本日11月21日(水)発売の「週刊少年マガジン」第51号の表紙・巻頭に渡辺梨加が登場🍓
ぜひチェックしてみてください🥐
#欅坂46
#週刊少年マガジン

…

何日かぶりの #欅坂あごクイ！
本日の"未完成パーティー"にも登場する #渡辺梨加 さんに、あご(カメラ)をクイッと持ち上げていただきながらひと言いただきました！
#欅坂46 #21人の未完成 #本日未完成

●通常盤:
●Loppi・HMV限定版:

😭😭😭

QQ

又玩モザレラチーズ

all in ace 9

香b

搵你茜啦

收聲啦肥仔車神

9號仔 係 エビちゃん wor ching =.=

太耐唔記得了
一開始得我同廁tom推牙菜

迷左我菜B 10年

牙采

10 17 18 23甘正既

你係女都話正㗎啦

我愛7仔

美月同詩織唔正

你個時唔係咁講的
我已經cap哂圖binc

你睇你燈到
睇中4個得1個入到

我梗係認到入到個d啦

無圖你講咩都得啦

果時你最撚愛23

佢第一眼啲眼光一向都=.=“

駁唔到

嘔心完未

Buy了

禾香點解會甘

又你香？

喂今日好撚凍

搵人同你取暖囉

我毒撚 無人同我取

毒撚先會圍爐取暖

有我白

最冇人氣個3個開sr
有冇人會睇

睇緊

有都唔知😅

原來暫時共你沒緣份來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金我可以等

可唔可以唔好搞我條女

訓撚醒未

欅坂46メンバー「いいの？」写真集セクシーカットに

🐎#菅井友香 #守屋茜 🐎
#ザンビ TEAM #BLUE

以前のアフターライブ後の写真を
もう少し…📸
馬になりたい🐴⁉️

#坂道合同舞台
#乃木坂46 #欅坂46 #けやき坂46

zambi_project.
🎖#齊藤京子 #小坂菜緒🎖
#ザンビ TEAM#RED
.
本日も無事公演終了しました🍀
日々成長していく彼女たち✨
残りあと3日🗓
一瞬たりとも目が離せません👀‼️
.
#ひらがなポーズ
#坂道合同舞台
#乃木坂46#欅坂46#けやき坂46

馬になりたい

日日都係我香+茜茜

1001

都唔知你做乜

點知咁慢

貼完臭雞未